coffee post自己犯法証據上網

第374G章 51條 ( 有關單車、三輪車及人力車的附加規則 )

(1) 除第(7)款另有規定外，在道路上騎單車或三輪車或掌管人力車的人，除超車時，須以單行前進。 (1989年第305號法律公告)
(2) 在道路上騎單車或三輪車或掌管人力車的人，不得─
(a) 手握任何其他車輛，或容許其車輛被任何其他車輛拖曳；或
(b) 拖曳任何其他車輛。
(3) 在道路上騎單車或三輪車的人，不得運載─
(a) 任何其他人；或
(b) 任何動物或物件，而該動物或物件妨礙其視綫或阻止其完全控制其車輛。
(4) 在道路上騎單車或三輪車的人，在其如此騎車時，須至少用一隻手握着手柄。
(5) 如道路有一部分是劃給單車或三輪車使用的，則任何人不得在該道路的任何其他部分騎單車或三輪車。
(6) 任何人不得在黑夜時間或能見度低的情況下，在道路上騎單車或三輪車或掌管人力車，除非他在車頭展示一盞白燈及在車尾展示一盞紅燈。
(7) 任何人如在豎立或放置圖形( 137, 138 )所示類型的交通標誌的道路或其部分騎單車或三輪車，則第(1)款對他不適用。 (1989年第305號法律公告)

咪撚另類幫佢宣傳啦
who cares

好似見到底褲

呢條女好煩

衰咩？

樣衰
讀秀茂坪青松中學，字都唔識多隻。
無內涵，公厠事件聞名。

不推文回覆。